點解羅嘉良個腔咁老土都冇人屌，鄭俊弘(牙fred)個唱腔就咁多人屌

牙fred把聲底好，咬字清楚，又有羅文feel，我都唔明有咩問題？

因為冇品

有羅文feel ？你識嗰個羅文係咪唔係我識嗰個羅文？

逢紅必反

有啲野講feel
牙fred個啲幾好唱功都感染唔到

因為個樣

係
d腔口好正，老少通食

依家係講緊佢d歌

羅文感唔感染到你？
同樣地，鄭俊弘(牙fat)唱漣漪感唔感染到你？

青靚白淨，好過學友吖

只有羅嘉良先唱到呢首歌既神韻

即使走過幾趟遠路 如何都掙不開歲月擺佈
這刻收一收腳步 為對方拍拍滿身的塵土

連登仔鍾意神化舊人+逢紅必反

錯手負皮

個垃圾鄭俊宏紅？

撈家創世紀首歌
同牙fred投降吧都係港樂top 10!

真係好紅，goat

我怕就怕 撈家

一首歲月的童話夠收牙Fred皮啦

各有各好啦

牙fred

大地在我腳下

我怕就怕 膠旺